有人影到今日死者既相

慎入

有冇人可以搵番死者既身份

推

RIP

推呀

搵番真相 先係對死者既尊重

頭部面部好多傷痕

張圖咁清都唔推

同意

一定要還原真相

安息

Push

堆

推呀 屌

推 R.I.P

Rip

推..

R.i.p.

push

R.I.P
推到啲狗有報應為止

tiu ah!

幫推

推
RIP

pish

推 RIP

無錯

開始對比新聞 尼兩星期內

P牌推唔到 rip...

好想喊

雖然咁樣對死者唔太好，但為咗找出真相解救其他人
RIP

推 手足

推唔似浸死

手足 RIP

搵出死者
一定要搵到

要推

唉屌

手足呀

浸死係咁樣？

好多血

rip

一定要搵到真相

一定要搵真相

r.i.p

Pish

Cls

推with rip

RIP
一定要搵返真相出黎

唔敢開嚟睇，不過推

推，七孔流血，一定唔可以俾任何香港人冤死

推一推

RIP.....

好後生

隻眼角位爆曬血
似係比人毒打左一輪

rest in peace 推呀，還手足一個公道

好多血 推

請安息

殺人兇手一定有報應

推
岩岩有2位家屬到左話唔係被自殺
都唔知係咪真家屬

仆街塊臉咁撚多傷

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

唔好放過害你既人, 一個都唔好放過

有冇家屬相？

有咩唔好呀😨

尊敬心態就得啦！
而家幫各義士死者找出真相，真兇呀

push push push

rip..

Dllm 推爆

推！

RIP\|/

好似南亞bro

唔可以俾佢沉

手足 唔好放過害你既人

一定要推

Up

唔敢驚 推

推 RIP手足

真係自殺？

packup

推
希望你可以安息
祝香港好快會好返

推啊 認人啊
希望死者可以安息

我地開始接觸到d證據

先認人>起底了解>通知佢屋企人>再了解更多

推 認人！！

眼腫曬唔係比人打係乜

義士們你地死得好慘
黑警我要你地不得好死

手足RIP 推

手足 rip

推
真相要靠自己查

黑警竟然唔出防暴推走市民出100米以外唔比影

"法醫權威楊日松的解釋，認為「七孔流血」是因屍體在水中受壓很大，離水後壓力會漸漸放鬆，喉嚨等黏膜組織離水而開始積血，一經搬動，血管破裂，血水便從眼耳鼻口流出，造成所謂「靈異現象」。"

"頭先睇晒直播,
家屬見屍坐地豪哭後, 跟警員上警車,
兩架警車, 其中一架開走, 家屬警車沒有開走,
有警員仍在馬路上相討事情.
幾分鐘後, 車門打開, 家屬叫出黎話 "自殺呀, 唔關政治事"
其後關上車門,
警員亦慢慢上車, 開車離開海濱了" from tg

RIP手足

RIP 手足

唔沉得

件衫似係中左藍色柒劑既黑色衫

認下對鞋

追究黑警！

推黑警填命

睇落又似七孔流血

打到眼角爆曬
死前係新屋嶺應該受左好撚多苦

啲血似係比人打完

推！！！！

RIP

右邊兩位報稱家屬

手足rip

義士rest in peace.
七尺軀，血模糊，亂世不死非丈夫。

R.I.P.
好多血 有可疑

RIP brother

點解眼會流血

我們需要真相

完全唔似浮屍！
無發脹又無巨人觀

Rip，要真相

有冇露臉照

想幫嘅就直接sd
張相俾蘋果啦
佢地線人多啲呀
連登仔只能齋估

幫推 rip

Rip
一定要查明真相

呼。黑色衫？

推啊

睇落似有七孔流血

係咪死後先畀人掟落海嘅話唔會七孔流血？

推到有真相為止

七孔流血同我講佢自己跳海自殺？
我屌你老母臭閪呀黑警

嘩..........屌

唔敢睇住 但推咗先

推
有怪莫怪 冤有頭債有主

推呀

rip

tui

手足一路好走呀！

點睇都係比人打左一身先dum落海

PUSH

Rip 手足 多謝你付出

推手

死黑警

唔敢睇 但幫推

其實唔係解釋左話係水壓問題架咩

唔敢睇，幫推

推rip

要人地個樣做咩

呢段可以另外開po
好有可疑

手足

推!!!!

唔敢睇 但推

但問題係目擊架車位巴打冇影相

手足！安息吧

我要真相 驗屍比個交代香港人喇

要真相

識死者既人咪知係咪真家屬

唔敢禁入去
RIP

疑似假家屬 表現冷靜 一到場就話係自被 唔係被自殺 唔關反送中事

唔推唔係人
RIP

我都好驚但都睇左 大家要幫手睇睇識唔識

睇到好心up....點解啲人會做得落手

有冇專業答下 自殺既會唔會驗屍 可唔可以由傷勢判決

義士

Pushhhh

agger

推上熱門

推到有真相呀
rip

推 還死者一個公道

老豆搵仔

著黑衫...?

RIP....

要真相！

一定要報仇

唔敢睇,不過推

希望可以沉冤得雪

R.I.P.
希望可以快點搵到真相

推到搵到為止

外行人都見到佢頭部有唔自然傷痕

要搵出真相

又係打完掉落海啦 要查清楚還所有死者清白呀！

我要真相！
早日安息！ ！ ！
一定會為你討回公道

尋家屬

搵人

要還死者一個公道

冷氣軍師

個家屬好撚可疑
RIP死者好好安息

有冇手足可以CAP番呢段出黎

推呀
RIP

個人認為應該死後先墜海
個肺唔似有發漲，唔喺浸死

真係要推

我地要真相...我相信手足在天之靈都唔會怪我地 因為我地要還佢一個清白

推 希望有識嘅人認到死者

同意，但點搵？？？
我地連班黑警都無乎既情況下， 不斷浪費精神係依方面係唔會有結果

希望手足安息
我地會繼續幫你行埋落去
還返所有遇害手足公道

黑警講既野都好信
Yellow object係咪又要信

RIP
根本冇可能咁多人跳海
仲要有血流出嚟
希望可以搵到真相

Murder will OUT.

法證先鋒

推啊
要真相

rip希望快d還死者真相

真係好嬲呀
死黑警！！
血債血償呀

［size=6]首先證果兩個係咪真家屬先[/size=6]

係囉 其實佢地點解可以咁肯定 除非有遺書姐 我覺得呢個時勢 乜野都唔可以盡信 家屬都有可能假扮 BTW RIP

推5

好似比人打完咁

眼無淚有血, 莫大冤情

Truth will OUT.

推4rest in peace

第一次要推死者相...
希望有人識佢

R.I.P

上咗車 之後再突登開門話唔關事？
依下做多咗 好可疑

推啊還死者真相

推呀仆街陷家剷死黑警

Pish 3

跳海自殺點會成面傷…cls黑警

死者個樣仲好清晰，冇面清清，應該唔係浸左水好耐

有份殺人個班今晚小心啲

推呀 有冇死者朋友出到黎呀

其實班狗真係做得落手?
平時義士私了見到條友無反應都收手
佢地點解要打死人
人地都有屋企
lan線果條友又係咁樣死 真係痴撚線

推r.i.p

呢個仇一定要報

推
日日都有人跳海 有人跳樓

Push 2

睇完好想喊
完全唔係浮屍樣

721
811
831
新屋嶺

推 rip!!!

會七孔出血架

點會咁快確認到死者身份? 咁快搵到家屬? 唔係去殮房先認屍?

推！！！！！！！！！

推 唔洗慎入

PUSHHHHHHH 沉冤待雪

。 首先證實果兩個係咪真家屬先

被毒打後被掟落海

推幫手搵人

黑警死全家

死黑警要填命

係 無發漲 隻眼瘀哂 塊面灰哂 好慘

被自殺

要驗家屬DNA，都唔知佢地係咪真家屬？

一撚定推爆佢

推呀， 中國國安開始暗殺普通市民

推
安息

P牌都想一齊推

哀悼慘死義士

推爆佢，好多疑點

推到有人識

究竟殺左幾多人？

推上去啊屌你老母

屌佢老母

推推推 721 831

推 r.i.p.

有表面傷痕
RIP

點解可以咁

義士安息啦

RIP
推!!

推推推推

生前受過毒打

好難認喎...

推呀，還死者真相

愈來愈多死得不明不白嘅香港市民
推爆佢

RIP ..

推唔郁

RIP
推

Rip
有冇人識⋯⋯

此地無銀 我諗有試下親人走既人 ，都知唔會想係到做啲咁既野

隻眼個個位似比人打到爆哂缸

721 831 新屋嶺

上咗啦

推一推
希望死者唔好介意咁樣樣係幫佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

RIP## 推

撇除七孔流血唔講，點解尋晚有人會預知到有浮屍... 100% 有問題

推推推

RIP 唔可以比死者死得不明不白

推呀！！！有無識佢嘅朋友

R.I.P 還死者一個真相

仲要大大聲話 佢係自殺㗎
邊會講得出仲要咁肯定

rip!!!

Pushhhhh

推呀屌

推
事情沉冤得雪係對死者最大既尊重
rip

流血淚

Push
仆街黑警

推爆佢 黑衫浮屍但流血sei hak king

法醫講

而家係咪冇左驗屍呢樣嘢

唉

R.I.P.

還真相

rip...

推到有人認得

我地會還你清白

跳海自殺唔係應該會有屍脹 同埋有巨人觀現象咩？

如果真係跳海
咁短時間未必有巨人觀

推 要搵返人

似比人毒打⋯⋯

rest in peace
PUSH

仲查乜鳩
6月9日到今日，殺曬全港既恐怖分子都唔夠找條數
查完，推上國際核彈呀又點
制裁完恐怖分子都只會遷怒市民，殺得再勁
根本除左全面血腥誅殺恐怖分子外別無他選

香港人根本唔肯面對現實，等死啦，下個實有你份，一個不留！

淨番落黎既路 交比我地 我地會還番個真相比你 rip

浮面有咩水壓啊

推呀唔可以死得不明不白

推爆

浸死對手唔會彊直向上，死因絶對有可疑！

對人對生命嘅尊重。

呢樣係支那沒有的

推到爆啊

有血？

希望你下一世可以開開心心 唔會再遭受到呢啲唔公義既事

再推啊！！！

點睇都唔似跳海自殺...

RIP 願沉冤得雪

RIP 唔可以俾香港人死得不明不白

想知係死者邊位

其實已經知道 現場有講名

咁樣影係好衰,但真係要幫死者尋拎真相,RIP

推
要幫死者搵出真相

推到有真相

再推 屌你老母

r.i.p.

Pushhhhhhhh

爆晒血既喂

希望沉冤得雪

手足..

612 721 811 831 新屋嶺

推呀要還死者一個公道

Rip
一定要搵到真相

收左維穩費

有遺書都要驗字跡，遺書都可以係假！

屌班black objects
P牌仔冇得推，照推
R.I.P

要還佢一個公道

左右眼被打瘀？？？
OMG

咁樣算唔算澄清左唔係「被自殺」？

連登神探要火力全開

你自己都識講
狗署強姦4條女十幾次
LAN線殺人都做得出
平時D唔浮面果D都唔知幾多單
點會做唔出
只不過今次運動將佢地平時私下做既仆街野既一小部份浮面

找出真相 解救他人
Rip

有無人識圖中死者呀

搵到真相就係對含冤逝去之人最大尊重

RIP 希望沉冤得雪

有無人認到呀

浮屍會屍體會發曬漲
呢個完全唔似.....
仆街死警

721 831

咁可疑嘅家屬，分分鐘係卧底喬裝，有人跟跟都好......

好俾俾人打過對眼咁

Rip
七孔流血

RIP...

推。。

推……

好似成面血

而家懷疑都係話一係831一係新屋嶺
你個仔有冇俾人拉入去你唔知架咩

屌你老母。太子冇死人 撚搵人信

邊單

毒打致死

頭部骨折嗰類

連登推post可以幫到死者咩

有冇私家偵探搞搞佢
通常私家偵探都係警察出身

推到真相浮面

RIP...
唔敢睇但要推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

屌你老母

要真相呀

推 rip

有無人識佢呀

推推

真心是死前很痛苦，成臉有傷痕，不眼閉！

Pishhhhh

推爆佢

即係搵藍絲查藍絲
一陣又係被自殺

無可疑就唔會驗屍，黑警玩晒

一定要查出真相！！！！

現場有人問家屬係唔係自殺咩?

P字推唔到

推 我要真相

就算係太子，到而家成個月啦，死人都生撚晒蟲啦

我要真相啊！！！！！！！！！

唔敢睇

RIP 推

多唔住

Rip 呢筆帳一定要算清楚

着黑衫😭😭

仆街咁撚多血跳海？

屌

隻眼出左血 被強行摘眼角膜？

有機會係921,922 冇被記者影到既被捕義士

RIP
希望有日沉冤得雪

RIP...好希望可以有真相

唔係黎單。我意思 太子肯定死左人啦

無知一問，張相第一手係邊個影
因為狗應該有封鎖線，市民唔行得掛
傳媒的話真係咁快就去到個到影？
影咁清唔似手機遠距離zoom，多數相機
黑警死全家,831打死人,新屋嶺強姦人

有得冷藏

即係被毒打後好快瓜咗。否則會瘀腫。瓜咗之後又好快掉落海，否則屍腫。

浸死應該屍體發脹 塊面無理由咁清晰

好心寒，究竟有無天理？

握

我唔敢睇，但一定推！RIP

[突發]林鄭去左九龍貿易中心

屌我要真相呀

未必一定831，可以其他日子

就算831都可以放雪房

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

推到有人認

應該關係不大？七孔流血係因為器官腐爛，死前死後落水一樣會腐爛
但流血當然亦可能係外傷

手足
我地對你唔住

推撚爆佢！

推黑警死為止！
願義士安息！
一定要還原真相
721 831 921 新屋嶺

內傷wor, 跳海流血～比魚咬撞石都會有表面傷口～點會流出嚟

好心寒

燈力驚人

不過應該唔會係831死者？
今次死者目測死去時間唔耐
除非有保存

black bloc跳海
知咩事啦

puah

照你咁講唔洗抗爭啦

手足唔會介意我地推

push
一d都唔恐怖
所有人入去睇下自己識唔識

我錯覺？ 個面部咁腫,好似比人打咁
人冇醫學人可以解釋下？ 浸死or跳樓會唔會面腫？

831

Push

願安息

眼位置好多血

荃灣二波坊被黑衫搞係邊一日？有人想挑起黑社團大戰黑衫示威者？

消極撚出現
做乜都冇意思
旨意呢D人就死得
乜都唔試就話冇

⋯⋯推

推上熱門，希望搵出真相

721 811 831

浮屍點會流咁多血

RIP

想死

推呀屌你

我意思係點解佢地可以咁肯定係自殺 就算唔關反送中事 自己屋企人墮海死咗 都唔會咁肯定係自殺囉 都有可能係人地推落海或者意外等等

推 安息

真獅鳥
RIP

搵人bavk 定up ok?暫時未睇得

兩隻眼好似內出血咁

rip....

睇住張圖好心up 好慘好地地一個男仔咁就比黑警打死左

推到有真相！

推 黑警落地獄

我唔想亂咁講，但今次首先有人提早發現附近有便衣蹤影，繼而先推斷有死者係個度比人發現，然後又忽然有家屬出黎澄清……

點都好似係黑警掩飾唔到前一日有人發現佢地毀屍滅跡，於是搵假家屬做戲……

當然有可能係我地多疑左，但一日件事未完全無可疑前，我地都要警惕
願死者早日安息

呢樣真，掉落海氣壓差可能會發生。

利申相信死者是手足

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

推唔到都照推

唔恐怖咖！全世界入去認人阿屌！

推啊屌

突破盲腸

推 黑警賠命

殺人填命

求下你地搵出真相
真係慘不忍睹

泛事有先後， 還死者真相係要係我地贏到場仗先有得做既事
而家一有人被自殺，成個連登就花幾日時間係講

諗番幾個星期前既被自殺案，當你地分析岩晒，有無結果？ 捉到黑警未？

填命

大力推

樣都有埋唔會話搵唔到屋企人啦下話
一定要搵出真相

Pish!

Rip 唔敢睇。。

一個警畜都不能放過

家屬係咪真家屬，定係臨時演員？點解咁快趕到？

612 721 811 831 新屋嶺
荃灣離奇屍體發現案

似唔似岳義士😱

pish
rip

幫佢搵真相就冇辦法
點都好過死得不了了知

推咗先講

隔離post

似擋住/雙手護頭，黑警圍打時突然受致命一擊死亡，死後屍身僵硬，結果hold住死前一刻既擋住/雙手護頭既動作。

我地民間自發成立一個調查小組得唔得

好想還原真相 好想死去嘅人可以沉冤得雪

還佢一個公道

我要真相

推！

願你安息 一路好走

RIP
死黑警殺人填命

不推不是人
全部黑警必須死

個心好痛

Touchwood我係家屬 就算我睇到遺書 一時之間都唔會咁肯定係咪真係佢寫架啦。何況遺書都無 啲家屬真係似做妹

但如果搵到證據係黑警做，可能係我地贏呢埸仗既關鍵，唔係淨係幫死者沉怨得雪

今朝先睇完個po話太子有個黑警唔比講嘢嘅不知名手足

推啊！
一定要還原真相

831打死人

手足 爆哂血

推呀，要查清楚呀。

到底班狗已經殺左幾多兄弟姊妹

係我地唯一可以為佢地做嘅嘢
幫佢屋企人搵返佢

佢屋企人好危險！！
兩個可能：
1.）警狗搵人扮 （人肉搜尋係咪做戲）
2.）真係家屬 （快d搵佢地身份，咁先保護到佢地）

還死者一個清白

Tui

pushhh

唔夠敢睇 不過要推

就算係家屬都唔知係唔係真既家屬

推，要搵到真相

蘋果出咗

荃灣男浮屍死因惹猜疑 網民籲傍晚海邊獻白花悼念

無論你係咪被自殺，都要安息

睇落好似眼到有血留出黎

好假，唔係家屬

推呀 幫死者找返真相

有人一直唔想你查落去
根本一邊查一邊抗爭無抵觸
就算有都兄弟爬山

推一定要搵到真相

點會兩個女，仲要咁撚後生
佢老豆老母係邊

如果佢係面向下，手自然向下投放？

rip 我地會幫你搵到真相

屌那星，要幾撚賤種先會賺呢d陰質錢

RIP…
還原真相呀

點解無法證？咩係屍體發現案？
"案"即係案唔係"事"

公開圖片希望大家齊手搵真相

一路好走

Rip .....

RIP
香港人一定會幫你討回公道

好奇怪條屍體 點解唔似浮屍嗰啲情況

唔敢睇
手足rip

推
R.I.P

就咁睇佢對手好似係彎曲左而唔係打直

幫推，一定要搵到真相

手足rip
願你一路好走，下世生於自由國度
辛苦晒喇

推
搵到就可以收佢地皮
rip
對唔住係我地冇用你先要死

問心點睇都唔似浸死

推呀要推到有人出發交代

但願所有死者希望盡快沉冤得雪
能夠早日解開心結
前往下一個要去嘅地方

網上曾經有爆料棄屍 ，除左可check 下架車來源，係邊到出黎之外 ，

認人家屬影到要起佢地底，真家屬(可能被人恐嚇)-知道死者身份 假家屬- 揭發冒認家屬-證實被自殺

死者雙手僵硬90度舉起，應該係死之前維持d個姿勢 -- 死者死前雙手被扣起

跳海應該係白晒， 被水浸到青青地先岩，死者流晒血-- 死前遭受酷刑

結論 手足被狗嚴刑敲打致死

總有1日會要所有黑警畜還

rip and push

為所有人搵返公道

如果接受了政府的部分條件

死去既手足唔會原諒我地

推啊！

。。。。推

推啊！！！

「救上岸時，他雙手向前伸出，疑似緊握拳頭」 (蘋動)

義士rip

Rip手足

r.i.p 黑警全部有報應

有怪莫怪 搵番制裁你既人

仆街黑警世世代代不得好死
有因果報應架！唔好以為殺人會冇事！

南無阿彌陀佛

以依單為例，家屬都收買左
要搵證據，再用依啲證據打官司 ......後面我都唔識講了

而家我地都知道係班黑警殺人就得，但搵證據依樣野太花時間同精力，隨時仲會被fake

點解唔花多啲精力落抗爭活動同宣傳度 只要我地唔對依種事麻木，抱住要還死者既決心，到我地贏左場仗 先係開始還佢地真相既時候

R.I.P. Bro, 如果係黑警所為，一定會幫你報仇

推！一定要還死者一個清白

係唔係何君妖？

求真相！要還原啊

跳海係可以成身傷，大浪會推個人埋岸撞傷

家屬自己講

手足，請安息

RIP😭 在天之靈保佑早日破案 🙏🏼

推 希望還死者清白

血債血償

浸死七孔流血係因為壓力問題
死喺水中有水壓
壓住咗

上咗水後壓力少咗
D血管因而破損
再畀人由水抬返條屍上岸時
郁到血管
因為五官血管特別脆弱所以有七孔流血
唔係因為器官腐爛

希望死者沉冤得雪

輪廓似唔似

好高清

就係覺得有假家屬仲要蝗味咁重

推，希望搵到佢真正的身分

眼有血 多到流埋岀帆布
係海上番水都唔會 唔合邏輯囉！
推！

有小小似，牙齒

進

rippp

RIP?
我屌哂你地咁多個老母啊！！
六月飛霜啦，你一句RIP就可以令手足RIP
咁仲抗唔抗爭！？

預言屍體發現 望炒車

Rip....

呢個名好熟
係咪之前有出現過

還我真相

全城做偵探，冇人再探討抗爭策略

要搵到真相呀
佢個樣好痛苦

會唔會同一人

高清 推!

真相到最後一定會大白 RIP..

佢所謂屋企人話: 唔係被自殺

屌你老母 推！！！！！搵出真相！！！

推
死黑警打死人再棄屍海入面

唔係，死者長褲，且鞋款唔同

唔敢睇但推

推...

我早排係太子地鐵站影既

RIP
721 811 831

pushhhhhhh

要睇啊。。要知係咪自己識嘅人

係咪浸過水後好似淡左, 所以睇落似打瘀左.

如果任何一位義士搵到既話記得通知義工律師，好好咁保護佢地

有怪莫怪…

RIP 連登偵探出手啦

我見FB上面講家屬話自己都係反送中
然後一口咬定話死者係自殺...
有咩情況可以一口咬定自己親人係自殺？
事前就知點解唔去阻止或者上黎連登上FB叫人幫手搵
仲係班狗面前話自己反送中....

我要水落石出

屌
擺明浸一浸搵返上黎

出黎唔香港人，你出緊糧比警察殺人啊！

推撚爆佢 還我真相

推
還手足一個清白

好多傷痕喎

會唔會屋企人係艾朗藍絲…

rip
有咩可以做到呀
生活係呢個香港真係好不安

推。

屌你老母死黑警

跳咩海跳到咁多血

我地有巴打已經喺昨晚8點「預言」咗

預言屍體發現 望炒車

RIP...
推

cls浸左落海仲會有血跡

右邊兩位報稱死者家屬

請安息.......

面有傷痕 一定唔會無可疑啦
RIP

其實死咗咁多義士
點解香港人都未準備好

推 一定要搵出真相

要推啊

RIP \|/

推撚到真相

據悉，法醫權威楊日松曾指出，屍體會七孔流血，因為在水中承受壓力很大，屍體撈上岸時，壓力會逐漸放鬆，喉嚨粘膜離開水面後開始積血，搬動時血管會破裂，血水就流出來。

浸死係真係會流血 唔係話冇可疑 伹可以了解清楚先

推到有人搵到佢身份啊

似俾人打

推咗先

正常點會咁快岀呢講唔關政治事，好鬼

有無對到係邊個

花精力落抗爭活動宣傳度係為左咩？
係為左更加多人出黎抗爭丫嘛
如果我地可以搵到更多證據指證黑警，絕對比再多既宣傳有作用

認人

啱

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

rip點會咁㗎

傳聞今日兩單懷疑被自殺cases 都突然又兩個女家屬出現，同埋都話自己係反送中，叫人尊重死者，唔好影。個反應係唔係太似呢🤔

P 牌照推

祝你安息

想問下有無方法查到最新失蹤人口清單？

全世界望下識唔識

係朋友見到的話一定會認得？

非常同意！！

推

希望可以揾得返家屬，尋冤得雪

RIP \|/

我地一齊黎幫你

推
721 831

黑警我屌你老母

RIP
希望盡快搵到真相

撞

好彩影到！等大家可以了解真相！同埋佢屋企人可以認到佢！R.I.P

推 唔恐怖 大家一齊睇
還原真相

隻眼俾人打到腫到

Push... 我地要真相

不要讓義士死得不明不白

推呀！

如果係真家屬就請節哀
如果係假既
就希望佢早日變真既死者家屬

一張大陸聲稱自殺圖

tui...
RIP

ppish

對唔住手足真係喊L左

黑衫黑褲?!
RIP

對唔住。。。

r.i.p
一定要早日搵到兇手

推
一路好走

人手推

R.I.P...

推啊！

死黑警屌你老母

唔好亂用icon得唔得？呢個係恥笑

連登神探出動

RIP🙏

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

一定會幫你搵個真相出黎！

黑警

請睇日期，舊圖泥，
我只係對比緊同樣姿勢既浮屍案發生係咩野國家

今日放風話d屍體係大陸運落黎d post好明顯轉移注意力

希望大家都可以睇一睇張相認下識唔識
而家只可以等死者嘅朋友同學出黎講
Btw 屌你老母死黑警死全家

Diu推

推！！

置頂

怨死

香港大把人死，齊鬼大陸運來

痴撚線黑警

死者在天之靈，保佑大家搵到真相，推！

推推推推推

黑驚想慢性屠殺香港人

悲痛 RIP

唔敢睇
推

Rest in peace....

肌肉有張力，水中自然投下唔會打直，會有微曲

我都覺得唔似

dklm tui！
死黑警

推到佢朋友見到

仆街

推 屌

安息...

安息吧

Push!!!

浮屍，但有流血
明顯唔係浸死，係被謀殺。

黑警死全家

推要還返前者一個公道

Ture

仲有鮮血

WhatsApp收到，唔知真定假，求 fact check

尋人

推 黑警填命

721831

手足RIP

死者家屬都可能popo 扮
建議聽日去殮房一齊睇屍

有地址
可以fc

RIP 推到有朋友出黎

一定要搵個真相岀嚟

RIP..

有朋友識死者女朋友
係真自殺
人地家人唔想再傳死者張相
尊重下死者

睇完真係好想喊

RIP請安息
辛苦哂啦手足 之後既路我地會行埋落去
願那天你係天上望落黎 見我地係煲底下相擁

一定要還原真相，將黑警既惡行公告天下。解散狗隊，必需清算！

好後生... ... 痛心

手足安息

搵翻真相！

唔敢睇 幫推

RIP 手足 🙏🏻

其實點樣咁快搵到家屬

男名全部都係偉、國、文輝 好求其咁

搵出真相 幫推

R.I.P 真相一定要重現

到底黑警仲有乜野做唔出

RIP
巴打，好好安息，但安息前要將害你嘅冚家產攪死佢全班人同全家人，我哋會為你集氣！

推 巴打安息

我早幾日好似望住佢係佐敦比班狗拉左上狗車⋯

要搵真相呀！還死者公道！

似fake 死親都係叫偉明 國華

對眼流咁多血
一定要幫佢討回公道

Fucking murderers
Anti human

直接上屋搵父母,咁撚多後生,父母點會完全無出聲

可唔可以起埋呢兩條友嘅底
如果起到，發現係臨記，咁就證明班狗講大話
如果係真係家屬，就查吓佢哋有冇俾人威逼利誘

R.i.p 有無人識佢

衫可以換
側邊髮型

真相只會遲到 不會缺席

推埋呢兩條友!!!!

rip，希望可以還返個公道比你

屌老母咁撚多重覆, 發假野, 咁個地址唔通有古惑

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

!

似俾人打過黎⋯⋯

RIP，唔敢睇

推 啊屌 證明到係被捕義士 仲唔係沙皇核彈

全部都天水圍

推到所有黑警死全家

推 一定要還死者真相

推 真相一定要搵到 死者先會死得瞑目

冤有頭 債有主
若然有仇未報，去搵番應該搵既人啦

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推
如果搞錯左唔好意思，近排太多唔正常既事情發生

有冇人認得

幫推 我地唔會比你白白犧牲

唔似 都唔腫

唔好聽都要講大家比狗捉左後生命危險要係身上留下同樣標記

死者一定要搵兇手同佢家人報仇纏身索命

邊有家屬遺書都冇就認定係自殺架，仲要咁快到現場

希望你安息

蝗味濃

似唔似

有怪莫怪
希望有真相

RIP, 推

推！ 唔理咩原因 都一定要知點解佢會死

鳩估

Pishh 還手足一個答案

推到有識佢嘅人
唔會得家屬啩 啲朋友呢

推求真相

推斷可能家屬報失蹤人口，警做假自殺

推 927 愛丁堡集會
唔係咁大個核彈都唔去呀？

推到有人見到識佢地

有d似

Rip
Push

冇source就9up 呀sir今日唔洗返工？

以前D奇怪自殺案都會上報紙頭版,清楚採訪. 其實係一種人文關懷,釋除公眾疑慮
後嚟左膠盛行,相又唔得,圖解又無,採訪亦無.dehumanize
你心血少,都唔代表現實世界唔存在或唔可以出現係你目測範圍.

狂推

下次見到狗有異動, 等狗走後要地羶式搜索

Y有人話天盛苑無811最多都係808

我都覺得有啲似
但唔敢想睇死者個張相

而家d popo 會喬裝成任何人

手足安息啦

還死者一個清白！！！

假

邊有連袋跳海架

屌⋯⋯

現場有人講肯定到真係佢？？

我都唔敢

唔理點都好 一定要跟到底
佢地一定諗緊點拆
一定係比人棄屍

光復香港 時代革命

唔敢睇，但係要照推

應該拉上嚟嘅時候或者浮嘅時候畀石撞到流血

自殺會自己打腫隻眼申直雙手跳海？
死者女朋友呀嘛？合照呢？

心痛,希望能沉冤得雪RIP年輕人

Yellow object

屌！

肯定唔係自殺
Rip

事件無可疑

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

黑警等天收

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

大家仲信唔信驗屍報告？仲信唔信死因庭？

正確！

連登有冇醫生

突破盲點

Rip
幾時先可以還到清白比佢地
好難受

見到仲著住黑色衫 即刻喊左出黎

有冇人識佢

人地屋企人出埋黎都話假
唔好咁偏聽啦各位

一早簽咗contract開工

點解釋有預言?

點解釋有預言

推 黑警報應死

仲要尋晚5點幾開始吹風

似嗎？

真心似

一定要睇
我地要睇樣 睇慯痕 搵返佢地點受傷
係邊俾人拉

又係有朋友識家屬
同上次跳樓一q樣

放心啦真係冇既我地咩都查唔到

你咪燈神

個頭打到傷晒

第一個地址嘉韻閣一層2伙，所以份野像似係假嘅，製造混亂

Pishhhh

pushhhh

推啊喂

黑警全部死晒都抵償唔到所有犧牲既手足 大家落力推 推到有真相為止

根本謀殺，記者必須找出死者家屬，我懷疑現場個兩位家屬有問題，點解一去到就強調死者係自殺？係真家屬？定係被警方恐嚇先作假陳述？

而且死者上岸時有著黑衫，之後庶住個時幫佢除左，然後就流血出來，應該係大動作令傷口出血，而且佢又浸過海水，所以d血好希....

同埋佢隻手緊握拳頭屈曲，有無可能之前被鎖住，死左先解開... 一係被打時自衛保護頭部....

好嬲

新post有人親身去fc有好多錯既

滴水個形有啲似

RIP
我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

仆街黑警死全家

推
R.I.P.

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

:(

吓，好多義士都有自殺傾向架啦，有啲人真係成功咗咁解

80%

一定會，幫你報仇

因為造假

唔敢入
push
希望有人識死者講一下

痴撚線, 為死者還真相!!!!

未睇先推

你班死黑狗一定有報應

我想講綠色衫好似係放返出黎
又上連登報平安
影自己個頭頂比人扑穿左
要縫針

係咪虐打完

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真家屬都可能被收賣 大把義士同屋企政見唔同 反哂面

好似有講過

RIP希望死者沉冤得雪

diu

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推吖

屌啊？

睇下件衫咩色

似。。

明眼人都知
得警察會覺得無人懷疑

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度

點解會變到咁...日日一兩單算點？

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度 有問題

就算真家屬都可以係俾人揸住春袋

推呀！！！！

真家屬都可能軟禁左
點會比佢哋咁出黎接受訪問

Diu..唔敢㩒入去睇...照推

無圖鳩up 就收嗲啦

唔敢睇推！

鼻形似
大家都幫手認下，thx

推
為死者搵出真相

手足

搵到真相先係對死者嘅尊重

推

不推不是人

香港到底發生咩事

利申:FB見到

Rip

推

死黑警

推
R.i.p

嗯

都要搵嫁
搵睇下有無人識呢兩個女人

連登 又話起底勁

大家一齊認下係咪？

Push rip

但又解釋唔到如果尋晚自殺的話
點解咁多狗出現

有無人知死者係咪叫韓寶生

推爆佢屌你老未死黑警
好嬲呀！！！！！

RIP，一定要搵到真相

推 義士

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？

自殺咪自殺 做咩要突登講唔關政治事？
自殺會渣緊拳頭...？雙腳屈曲？

好少人講錫春袋架，春袋用嚟奶架

推 。。。。

RIP 希望真相可以浮番出黎 還你一個公道

721 831 新屋嶺
推

唔係唔信你
但係大家都唔信咁樣渣住拳頭 腳屈曲咁自殺

唉 rip

因為冇人解釋到琴日預言既事

之前有人話送屍體去荃灣

RIP手足 願早日搵到真相 還烈士們公道

Push RIP

留意返背景係狗屋

手足一路好走

推到黑警認為止
.
.
.
.

屌你老母連登仔，幾時先接受現實，尊重下死者同佢屋企人啦

依個呢？ 831？

推！！！！！！

雖然咁做唔太尊重 但有助搵到真相 還到好多人一個清白

5大疑點
1. 家屬一黎就講唔關五大訴求事
2. 電話浸鹹水重響到
3. 浮屍有大量血
4. 90度嘅手
5. 琴日有人預言

黑衫黑褲

一定會還你真相

請安息

願安息

如果你係理性既
你唔會因為家屬一句話佢係自殺就認佢一定係自殺
1.佢地唔係親眼見到佢自殺
2.冇解釋過點解佢要自殺

打個比喻
如果我比家人殺左 掉落海 家人出黎話我自殺
咁係唔係唔洗查?

80% match, 右邊唔係fact checked 831嗰日

R.I.P
我地一定要還佢一個真相

推唔到都要推！

Pushhhhhh

黑警幫佢換左黑衫？

啲狗實會有報應

狗在做，天在看

黑警有報應未

如果真係自殺

又解釋唔到點解尋日有人可以準確指出位置同有埋車牌
今朝就真係有浮屍

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推，可能係手足

LM

點都好，RIP

眉尾無咁淡

推到黑警陷家產

好黑暗

頭髮旁邊滴水唔似

我都懷疑過係呢個手足。。

721 811 831 新屋嶺

RIP,冤有頭債有主死者如有仇快D報到

唔會當而家係正常時期，我當係一國一制既做法
警察絕有能力軟禁同恐嚇死者家人

推到有真相！！

好似

唔係即塲，等咗一陣先到，可以睇返直播片段

係咪真？

咁點解會咁快搵到
唔合理

打個比喻
如果我比家人殺左 掉落海 家人出黎話我自殺
咁係唔係唔洗查?

推推推...

唔敢睇RIP
唉

我唔敢睇，但推咗先，RIP 希望搵到真相

認人定認衫?

...好恐怖 死黑警

剛才直播有個女人認屍時喊得好犀利，係唔係佢？定另有一個黑衫？

有冇人知？係咪Johnny Hon?
做證券

呢個時候相信大家想係知道真相者

推阿

黑警俾雷劈!死全家! 不論男女

其實最簡單 係po佢同死者生前嘅相
唔係佢去狗屋落案嘅相
係佢女朋友一定有合照
如果想唔好再將消息一路錯落去
應該要主動澄清 唔係一尾就咁講話係就係
真係自殺 唔係死得不明不白 大家都好過啲

有人講左懷疑係狗黎
好老實
自從北區醫院單野出左
睇片見到打人會搵塊巾墊住先 呢d咁熟練咁不留痕既方法話俾我地聽 班狗做野要做一定做全套
點會真係俾我地知 做到咁撚張揚 一定有別有用意
我想大家細心諗下

p

尋日單預言實在太癲

唔係佢 有另一個

我覺得佢係俾人威脅

都有可能
除咗老啲年紀果位家屬狂喊
其他人一路只係打電話同講唔關政府事

如果我男友真係死左 我只會勁傷心
同忙緊打點佢身後事
唔會仲有心情上fb搵下邊個群開post討論緊我男友點死

事主朋友應該會認到佢？

唔夠膽睇

推

係咪隻眼出血？

幫手推

大膽假設 如果你係家屬 狗同你講爆出去既話你會係下一個 你會點

頭髮的水唔同

RIP
黑警係我哋仇人

係咪已經潛左

RIP push

假啦
唔知大家有冇死親朋戚友經驗
我死老母個時
幾日冇上連登，WhatsApp ,FB
有閪心情上咩
仲要係狗屋影相？

難過到唔知講乜好...

撲街 仲要係黑衫黑褲！唔好又話無可疑啊嘛！

即係唔係話唔信家屬講既野, 但疑點實在太多, 預言、姿勢、電話、死者家屬第一時間出黎講既說話全部都有疑點, 就算真係自殺, 都要知道係咪自願自殺, 都無可能因為所謂既家屬出黎講一句就消除哂所有疑點
唔係想消費死者, 都唔係想靠有人死而踢爆哂班黑警既罪行, 有得揀無人想有人死, 但有疑點既死亡一定唔可以唔理, 點樣都要還死者一個清白

咁就真係好鬼，死左男朋友都冇喊到雙眼腫晒，好冷靜地叫人唔好推Post
擺明對家有水軍，漂白個post。
利申：只想尋求真相，非消費死者

有無common friend 可以爆下d相片

死黑警會唔會又話冇可疑？
rip

預言點解釋

我會諗辦法走佬爆大鑊
走唔到就真係無得揀要屈服

同我勁似樣
又同係荃灣
有朋友打黎問

求common friend或者本人行出黎回應

屌你老母 一句唔關反修例事 此地無銀呀？

我推呀

我諗e班家屬有可能係演員

特別就在於呢度 似係有人心急急住救火

今時今日, 仲有邊個人會up[反送中] 3個字？

揾區議員開記招 爆大獲

直播片影到係只穿一條黑褲，哩張又有衫又有鞋。 係咪上水後比人除咗？

有人話直播見到死者電話響popo仲幫佢接係咪真？

背景係狗屋會唔會
係佢搞完認屍之後 即時影?
我見張相佢有狂喊

家屬提曬水 ！

其實想問，法醫驗完就會將報告交popo咁次後呢？有問題交比popo又會點呢？

我都係想尋真相

同埋驗屍果陣電話有響（唔知係咪事主,有fb live 錄到）, 有整高佢件衫 之後警察放左d 野係佢肚對上 影相

見到係完全無發脹 同埋搞證明睇左好耐

之後先有家屬黎

張相左下角係證物？放得好撚求其
影張相個pose 影得好若無其事

有著衫 警察有掀起佢件衫

real?!

狂喊係真 有人識佢係真 佢係家屬都應該係真 但話係自殺 又急澄清同反修例無關 呢度非常可疑

rip推...

Rip
整合下同比啲睇法

死者：
1）一定唔係跳海
2）血仲鮮，不停流，姐係話死者死亡時間唔耐，可能係24小時內嘅事
3）似係受硬物重擊頭部

家屬：第一句就講唔關五大訴求事，反應奇怪
可能
1）有人/警方冒認
2）真家屬比警方事前通知和威脅，到場做show
3）在場手足同黑警對峙嘅氣氛令家屬有咁嘅反應

黑警：
疑點
1）點解事前會有幾架狗車去附近地方，去處理屍體？

背景：
疑點
點解反送中運動期間，會突然有咁多屍體發現案，而好多都係無疑點，close files？

屍體係邊到黎？
死者係咩身分？
時間吻合？
黑警嘅反應？
如果家屬係假，屍體會點處理？

需要更多資料去推敲下

只有找到真相，受害人才能真的安息。

推 手足rip
一定幫你討回公道

點解浮屍成身血

巴打唔好意思，我以為係喊，見到咁多義士嘅下場真係幾想喊

We'll be back

條女可能真有其人
不過可能係狗叫佢要周圍FB洗白

或者呢個藍屍臨記
直接搵非狗既人黎扮死者家屬

似乎得喊得好勁果個先係真家屬

如果我們接受了他們的條件
我們死去的朋友不會原諒我們

快唔快見人見知，都有成半個鐘頭，但可以肯定已經確認死者身分先聯絡屋企人，另外屍體隔離嘅物品有口罩之類東西，先前是黑衫黑褲黑鞋，之後先除咗佢件衫，家人到場唔止兩女，重有可能疑似死者母親，但喊左幾聲冇喊....嗰袋冇跟死者落水所以電話先可以响？落左水應該唔work....,

唔敢睇 but push

RIP 黑警會有報應

你咁撚多以為嘅，人哋死咗都要比你恥笑

驚到咁直頭咩都唔講，好驚
但唔會周圍講野澄清

同埋你知個親人係冤枉死
一定喊到呼天搶地
OR 講: 係你班人害死個仔 (之類

莫講話死左男友/屋企人
我死左隻貓都冇心情上網
仲得閒到周圍同人講唔係自殺?

非常可疑

Fb有疑似死者相
推到有朋友出黎認人

我覺得而家一有自殺新聞就自動連結哂去
義士同被自殺度
咁當然有呢個可能啦 因為黑警乜都做得出
但有幾單親屬都出嚟講話唔關事
大家都話可能係受威脅等等咁

而家死者既樣都PO埋出嚟
係唔想再二次傷害佢地家人同朋友

『不認命 是我們唯一的武器』

無睇到但推願手足安息

有冇入條女FB搵下有冇佢男友D生活相可以對下?....
當然唔一定有

仆街真係好撚心噏呀！咁細個係咪大學生嚟？

真係要血債血償

有無人知
做耀財應該好多客仔架喎

唔緊要 下次小心就得
btw我係絲

RIP.

Rip 希望死者沉冤得雪

文宣要做死亡左既手足 英文 等全世界都知CCP 點殺死香港人 咁先再多D人同幫香港

1.佢地唔係親眼見到佢自殺
2.冇解釋過點解佢要自殺

打個比喻
如果我比家人殺左 掉落海 家人出黎話我自殺
咁係唔係唔洗查?

要問到耀才交人先安全

真係有啲似

耀才未必知喎
當佢鄺工一排然後死左
客仔可能會知多d

今朝有巴打睇直播話
有個激動家屬認屍時叫死者阿良/阿亮?

有冇巴打有FOLLOW UP對下類似名?

阿彌陀佛

推到有人認返佢

還原真相 推

Rip 推到有真相為止

真的要大清算

1.）唔係家屬
2.）收左錢既家屬
3.）真係自殺
4.）屍體唔係手足
5.）掩蓋我地未諗到既真相

頂，點解香港變到咁黑暗

1.）唔係家屬
2.）收左錢既家屬
3.）真係自殺
4.）屍體唔係手足
5.）被私刑手足
6.）掙扎過既手足
7.）掩蓋我地未諗到既真相
頂，點解香港變到咁黑暗

今朝一度傳將會發現c體案 果然
手足 你要返黎報仇啊！！

各位真係唔好再用英治時期個啲制度、程序、邏輯去處理問題，淪陷左22年，有目共睹。

還佢真相

想還死者一個清白

留名炸

其實自殺/他殺，我地只求真相，從來沒有唔尊重

浸死嘅話條屍唔係應該會發脹㗎咩
然後浸死嘅話個肺應該會有水
好冇力 阻止唔到呢啲被自殺嘅事件發生

我都想問
到底要到咩情況或者死多幾多義士香港人先準好?
坦克車唔等係ready先輾過你

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

好sad

水有浮力，如果手會沉，點解腳唔沉

推RIP

幫手推9.29全球抗共大遊行
趁10.1同支共賀佢老母
亦要俾全世界人睇到我地抗共嘅決心
今次香港人要再創奇蹟！

除非差佬和支持者。

太子站，是同一個人嗎？

RIP

推

還我們真相

推到班黑警仆街

推啊。。

又一個被殺

第一張相有d似

係囉 呢個好大疑點啵 膠紙封口

呢句真係奇。無法相信。如果係我，點會錦做。

推
話人神探個啲係分化撚/狗
屌你老母！

有朋友識你老母，話原來你老母俾狗屌之後生咗你依件雜種畜牲。有圖，但費事post

認同

你都戇撚鳩，我開個新acc遮名都打得篇咁嘅野啦

點報仇？

好心痛

希望死者可以早日安息

點解自殺係會膠紙封口 完全唔似自殺

就係見到唔係新ac
有好多打機post 腐女圖post 先咁講ok?
再唔係你自己search 下個ac lor

我 地 會 幫 你 搵 到 真 相

RIP

無發脹，仲要有血，咁叫浸死？
你不如掉佢出彌敦道話車死？

有疑點 fb account 係真 但留言嘅可以係第個
另外威脅要配合俾講台詞同俾個account出嚟 唔難
假設埋警用暴動要脅個女嘅要配合...

起底組快啲起吓啲家屬係咩人黎😭應該係最易fc既野黎 除非佢地真係大陸黎既戲子先會搵唔倒

真

膠紙封嘴
血水冇喺口流出嚟囉屌

RIP 義士😭😭

推
721
831

還我真相！推

睇唔清楚係咪膠紙但如果係真就真係好痴線
自殺封嘴...

tui tui sin

rip
香港一定會重光

黑警填命

黑警填命！全家都要死！

Pudh

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
屌你老母

有冇人對照返被捕，失蹤人士既相？

R.I.P
一定要搵真相

一黎果班唔知咩家屬， 分分鐘演員黎
二黎被人打到塊面傷哂都係自殺

推上國際啦

忍唔住要分析文章
真黃絲嘅話，唔會講「今次唔關修例事」
而係講「呢場運動」「抗爭」or「黑警事」
仲有，行文點會用「今次」？完全係置身事外嘅第三者語氣，「今次」，同黑警用「獨立事件」嘅用法一樣
真女朋友應該會用「男朋友」or「佢」親切啲嘅人物代詞

「又有另一個女人拖住死者阿妹大叫」
按道理應寫作
「伯母拖住男友阿妹」or「男友媽媽拖住女兒」

總而言之
成篇野基本上係以第三者角度寫
真女朋友係唔會用第三者角度寫
一係呢個女朋友係假嘅
系爭女朋友嘅Facebook Account比黑警攞咗去用

Push
RIP

RIP.
希望沉冤得雪！

up

推...rip

黑驚我屌你老母

push
RIP

頭部充滿鮮血，擺明係被人用重物襲擊造成。至於乜人……大家都知係某啲畜牲。

推，巴打安息

只求真相 RIP

「女友」個tone 講到好似置身事外

RIP義士
完全唔似跳海
啲血仲要流緊出黎

同我想法一樣

對唔住 手足 我地一定會將真相搵出黎

rip
推
屌你老母死黑警

pushhhhh

炒撚曬車啦 屌你老母

警渣要填命

比膠紙封口都叫自殺？

推阿 推到有家屬見到

有好多人唔係
有好多人係見到證據
然後選擇睇唔到
然後質疑 最後又想話翻係黑警做

炒車啦
信未呀？

屌你老母
炒車呀

點會算到 黑警唔會應 政府政加唔會
一開個頭 就知冇彎轉
好撚嬲

FB 轉

【為荃灣浮屍案做多一點查考】

***(更新：

補新聞，如有遺書有法庭case，可能又近一點，唔好為左自己思考過嘅估計去拒絕資訊同拒絕改變答案，個目的係追真相唔係老屈人。但係咪又係東方最快？

再補新聞：

查過924區院係有此案。當然咁同佢死因無關，我地都要反思過去對公權力『判死』嘅信任係有幾唔嚴謹。）

***********************************

『又狂做野，又狂讀書。』，大家都認同，係咪？

因為懷疑，所以搵資料做自己嘅research，嘗試去衡量自己嘅懷疑邊啲合理，邊啲可以放低啲，當然行醫的對有生命的人體比死去的人體了解得多，所以最專業的分析我也在等待著Winsome Lee『存骨房』：

1．『雙手姿勢』問題：

－－假設跳海自殺：溺水死亡，大部分係身體肌肉放鬆，有少部分會在肌肉抽搐狀態下死亡。但無論何者，都會在一段時間（幾個鐘）後開始出現『屍僵』，如圖中所見死者雙手向上，最大機會應是在屍僵狀態中，因應溫度和各種因素，死後數小時至兩三天都可以在屍僵狀態。而溺水死亡後因人體的肌骨系統設計，手腳的重量和讓人『面朝下』，在這個狀態下出現屍僵，雙手會出現『手握水草』的姿態（drowning man clutching straws），蛙人反轉屍身後便出現圖中的狀況。所以自殺係可以有呢個狀態。

－－假設被殺後投海：如被殺時被綁手打死，而屍體在海中被發現時呈現此姿勢，那必然是在陸上已完全出現屍僵，而且在死後3－12小時屍僵出現至出現手腳完全僵硬的那段時間中雙手仍是被固定在同一角度。根據圖片中死者身體能平躺，若屍體仍在屍僵狀態，即唯有在屍僵完成的那刻正正是身體拉直而雙手姿勢如圖、或被殺後未出現屍僵前投海。

2．『流血』問題合併『浮沉』問題：

－－屍體在水中是浮是沉，在死亡初期主要是看肺中空氣多少。一般死者肺部充滿水，會先下沉。但有一種溺死者是身體因有水湧入氣道產生反射關閉了咽喉而窒息，這樣肺中會有空氣，死後仍可浮起。而下沉的屍體因『面朝下』，身體前幅很可能被礁石、海床硬物踫撞割傷，而下沉後之水壓可做成組織破裂，再度上浮後屍身出血可理解。（反而不是傷口出血，死後血循停止，基本上割開都沒有日常那種『流血』現象）

－－＊＊問題是若屍身曾下沉，不可能在屍僵的時段內便再度上浮，因為下沉的屍體能再度上浮主要是屍體被細菌分解時產生氣體，但屍僵時段後快出現，身體不可能達到這個腐爛程度。若未經下沉，水面的水壓又不應足以產生如此出血量。

那麼，有甚麼可結論／作出估計呢？

綜合上述幾點，其中一個可能是這樣：

先打死，或各種傷害致死，而過程中有大量身體內部組織傷害，例如脾臟破裂，然後短時間內投海，因即時面向下，肺中空氣未被排出，屍體保持上浮，並在死亡後數小時出現屍僵，形成雙手姿勢，同時放回地面時有那個出血量。

這樣可串連起『雙手姿勢』、『出血』、『浮』這三個可觀察重點。

然後家屬是否知道他們有權決定驗屍與否、有權要求開死因庭與否、家屬是否真實家屬（我偏向相信這個假不了）、是否有被誤導或恐嚇或利誘等，通通不得而知。

問題的核心始終不在死者如何往生，而在這個封閉、不守法規、完全沒誠信的暴政政權。

但我們只要堅持用知識、用良知、用道理、用常識、用努力去質疑、去提問、去喚醒大家、去撥亂反正，即使不知道是否能『成功』，但最少最少最最最少，有天人類終歸墮入黑暗邪惡無明，我們也曾以生命作見證，人類曾經也有過有知識、有良知、有道理、有常識、有努力的成員。

#逝者安息
#生者安好

831成3個星期
屍體唔似有3個星期咁耐
相片睇佢係踎o係度 即係唔係3個失蹤既紅色
睇嚟捉左軟禁獨打而死既比想像中多好多

求fc

假女友

有報應未

推
願你在天之靈得到解決

對眼係腫左定流緊血

推下

！推上去

哇diu死肥豬假女友曝光啦

眼、件衫開口、額位、髮長都似同一個人

Kaman Chung唔係家屬，家屬姓郭

炒咩撚野車呀，屌

炒你老母車咩戇鳩

我屋企人做左對比...雖然唔想相信但係咪無論髮型定樣都好似義士個樣🙈🥺

巴打，kaman chung係嗰位假女友，唔係家屬，綠字係假女友嘅朋友

有冇人識韓義士真人啊，搵唔搵到佢？
又有冇人識郭本人？佢個樣同死者似唔似？佢有冇女朋友？佢屋企人係咪認屍個個人？

唔會係自殺

完全冇腫脹，咁會係浸死？

推，我地要光復香港

的水 隻耳最似 但831 距離岑日都隔左廿日 即係手足已經過左身廿日？

我地要真相

代朋友post: 是咁的 見到個common frd post咗上面張圖 於是嘗試fc下

ac本人：當然 你哋話假家屬呢啲就真係難啲fc
有冇人可以話我知點喺唔揭露人哋私隱嘅情況下fc到俾你哋睇？
btw預咗你哋會問佢 但可唔可以協商下搵其中一兩個人去問 我唔想佢係咁俾人問你朋友係咪死咗 嚟個二次傷害

幫個fd貼
“我唔知位死者究竟咩原因過左身
但你地貼出黎個話慣犯女人並唔係今次出現係現場個女朋友
我係個女仔中學同學所以認得 無9up
既然上面都有人貼左佢fb出黎所以唔遮名證明我係識佢好耐

個女仔6月個時仲係fb屌緊佢個藍絲老母同一直都鬧緊共狗”

留反d空間比佢親人啦
唔通要所有家屬為咗滿足大家開記招咩

搵到證據又話呢樣嗰個假
人性真係好醜惡

唉⋯⋯
爭氣d好無

甘姐系黑警棄屍個單可能未搵到

唔敢睇 推

RIP 報仇！

唔敢睇 但幫手推

垃圾

無圖又話人炒車 宜家人哋post 圖又拎返渣沙
屌你老母你快撚啲死啦撚樣垃圾學人出聲好撚好笑

屌你老母 條撚屌真係好撚好笑
一開始話費事post 喇咁你就收嗲啦

RIP
追查真相！

而家係屌緊你地未知道真相
有人出黎講d你地唔想接受既野
就屌左先

同埋我尊重人地家屬fb唔po
但有人po左出黎 我阻唔到

佢條女識左咁耐但一張合照都冇
唔知點信

毒女女 少玩fb

少玩fb唔代表冇合照
可以影左唔post相姐